{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6965427'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-09-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "고추기름 없어도 빨간 기름 동동 차돌박이 순두부찌개 레시피"
    },
    "text": "ズッキーニは半月形に切って準備してください。 玉ねぎは千切りにして一緒に準備してください。 長ネギは斜め切りで準備し、青紅唐辛子はざくざく切ります。 最後ににんにくはみじん切りにします。 スンドゥブを袋から取り出して準備してください。 用意した玉ねぎとズッキーニに分量のタレを入れてください。 唐辛子粉大さじ2、コチュジャン大さじ1、オイスターソース大さじ1、梅シロップ大さじ1、ツナ液大さじ1、にんにく大さじ1を和えます。 牛のともばら肉200gを用意してください。 中火で3分間炒めてください。 中火で鍋にエゴマ油大さじ2を入れてズッキーニと玉ねぎを和えてください。 炒めておいた牛のともばら肉も入れて3分間炒めてください。 では鶏肉の出汁600mlを注ぎます。 昆布だしや水を入れてもいいですよ。 塩で味を調えてください。 味付けを少し強くしてください。 スンドゥブが入るともっと薄くなります。 大さじ2杯も入れてください。 長ネギと青唐辛子を入れてスンドゥブも入れて、用意された液の中でひとつまみ煮込んでください。 スンドゥブを入れる前に味付けをしておかないと、スンドゥブの形が崩れません。 最後にお好みで卵を入れておいしく召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ズッキーニを準備する際、どのように切ればいいですか？",
            "answer": "ズッキーニは半月形に切って準備してください。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎを準備する際、どのように切ればいいですか？",
            "answer": "玉ねぎは千切りにして準備してください。"
        },
        {
            "question": "長ネギを準備する際、どのように切ればいいですか？",
            "answer": "長ネギは斜め切りで準備してください。"
        },
        {
            "question": "青紅唐辛子を準備する際、どのように切ればいいですか？",
            "answer": "青紅唐辛子はざくざく切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "にんにくを準備する際、どのように切ればいいですか？",
            "answer": "にんにくはみじん切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを準備する際、どのように取り出せばいいですか？",
            "answer": "スンドゥブを袋から取り出して準備してください。"
        },
        {
            "question": "分量のタレをどの食材に入れればいいですか？",
            "answer": "用意した玉ねぎとズッキーニに分量のタレを入れてください。"
        },
        {
            "question": "牛のともばら肉を何分間炒めればいいですか？",
            "answer": "牛のともばら肉を中火で3分間炒めてください。"
        },
        {
            "question": "鍋にエゴマ油を入れる際、どの程度の量を使えばいいですか？",
            "answer": "中火で鍋にエゴマ油大さじ2を入れてください。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを入れる前に味付けをする必要がありますか？",
            "answer": "スンドゥブを入れる前に味付けをしておかないと、スンドゥブの形が崩れません。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような具材を追加することができますか？",
            "answer": "最後にお好みで卵を入れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 382
    }
}